［真人真事改編］［肥婆故］《成為一個肥婆，其實連講愛既資格都無》

依一個故事，係真人真事。

大家好 我係趙圓滿，今年中6，係個相貌平平，身高170，體重75kg既女仔。

而依一個係我既故事。

［1 ］
雖然我係肥芝錦既身材，但可能我性格樂觀、玩得，所以係中學既依6年人緣都幾好，係班裡面都可以係比較大既小團子裡面生存，做啲係女神隔離既綠葉好姐妹，同班男神（低form妹妹當佢地係男神，但認真講句啲樣同身高係唔錯既）小息打下交，互相屌下，我唔知有咩角色名可以形容我，總之我平時既定位就係錦。

講起中學生涯，點少得拍拖，中學生果種既拍拖係果種甜甜地，帶啲薄荷香，大家想像一下你第一次夠膽拖曖昧緊既女仔（男仔都得），你地雙方既果種怕醜、驚，係你出到黎社會絕對唔會感受到......

對唔住，有啲離左題。有好多人問過我，我係依6年既中學生涯都無鍾意過人咩或者問我點解唔見我拍拖，通常我都係Er下er下錦hea左佢算。你問我有冇鍾意過人，其實點會無鍾意過人，但係我身為一個肥婆，我跟本無資格去講鍾意、莫講拍拖，就算果個人同我一齊，佢每日要承受住既係其他人對佢既恥笑。我鍾意佢，就唔想佢因爲我而受苦，所以我身為一個肥婆，係無 資 格 鍾意任何人。

［2］
所有事都要由中三開始。

中三既時候，有一個男仔（暫時叫佢做施逸希先），佢好高，雖然唔係話好靚仔，但係佢比人既感覺好暖同好溫暖，就算我係肥，我係佢眼入面從未見到恥笑同討厭。果時我坐佢前面，佢坐我後面，成個場景就好似那些年錦，不過佢係柯景騰，我並唔係沈佳宜。

果時佢成日係背後叫我，每日同我傾計，數學堂又一齊做數，成日一齊玩。起初我真係覺得好煩，但係日子耐左，我同韓劇既女主角一樣，鐘意左佢。我真係有一刻諗過佢都鍾意我，但當我企係塊連身鏡面前，睇到自己成座山錦，脂肪橫生既樣，所有既ff都比啲肥肉吱走晒--「佢又點會鐘意我」。

但當時f1既我年少氣盛，我選擇左繼續，仲考慮去表白。一次機緣巧合下，我同班friend同佢一齊玩true or dare。大家都知道，每次依啲時候，就係表白既好時機 。係，大家無估錯，咁岩就係咁岩轉中左我，亦都禁岩就係問我我有冇鍾意既人，我果下突然有好大勇氣，講左「有」。面對住班friend個口嚇都合都合唔埋，顯然佢地心入面諗緊「你都有鐘意既人阿？」，驚嚇左一陣，有條女就追問落去果人係邊個，打算食下花生，我果下望左去佢到，佢見到我望住佢既時候就扮自然禁轉左去另一面，其實我果下好想同佢講「你好唔自然」，但係我無，因為佢無錯，錯既係我。我果下終於意識到，我 無資格鐘意佢。

因為我，果時既氣氛好靜好靜，我唯有懶風趣錦講「屌晒你地啦，你唔係以為我講真阿」，佢地聽完之後，就即刻屌尻我玩野，話要罰我請野飲。

個遊戲就錦完左。

之後我就同佢地走左落去買野飲，而我同佢亦都無變過任何野，其實一直佢都無變，係我個心變左。

日子一日一日錦過去，我同佢前後位既時光因爲上學期完左而完結，我地亦都唔再坐得好近。有時上堂既時候望住佢一樣錦同佢前面既女仔傾計，一樣錦同佢做數，只有一樣野唔同，就係佢隻眼係笑住錦望住佢，有時仲會met下個女仔塊面。我望住自己隻豬手，心入面恥笑左自己一下，並且興幸果時無同過佢表白。

中三就錦完左，佢成績好好入左物理同化學，而且入左b班，而我因爲一向都唔鐘意讀書，因此入左d班，我同佢就禁係中三完結既時候一齊完結，再無講過野。

我錦你老母咩

手快快打錯晒

你錦撚完未？

咁